李宇軒擺明已經做咗金手指 仲有咁多人幫佢辯護

佢個妹del account
啲人就話搵到佢所以完成歷史使命咪刪除

on9咁就知佢喺神秘組嘅時候就已經del啦
點會去到見完面先del

仲有如果真係比港共打壓逼佢做金手指，佢個妹就梗係保留account繼續抗衡政府啦，總之我相信正常人遇到咁嘅事就一定會保留個account繼續每日更新阿哥嘅資料

計我話李宇軒一定係自動申請做金手指，如果唔係佢個妹就唔會而家避風頭

時間會證明我係啱，LM等睇兒登仔屌我之後炒車，等睇其他手足爆料